[PS4/PC] Monster Hunter World [258] 識跳既一齊跳！

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

屌你on9仔

釣魚

LM

大黃金魚
魚池一定要睇！！

雙刀坦

極貝簡易攻略

各位唔識點打極貝嘅巴打可參考依個攻略
參考各位巴打心得，分享匯集而成
極貝與之前嘅龍唔同
常見打法分成2dps，1奶，1坦
極度重視隊友之間嘅合作性
幾重視？
一個搞屎棍可以將成個攻略難度提高到唔同層次
分分鐘刷幾個鐘頭都過唔到都係因為一個搞屎棍
因此，事前溝通，分工合作就十分重要

必然注意事項：
無論係邪教流，正常打法都最好，最好都做到
1. 任何區域，都比坦克單獨拉到仇恨先(包括1區由坦克開怪，其他區域由坦克單獨進入等方法)

2.使用滅龍石幫助引仇，5粒石就可以強行觸發仇恨，隊友可以加快幫坦拉仇例如2個dps 各扔兩粒石，第5粒由坦扔，就可以由坦獲得仇恨
(坦每次拉仇可以維持1分30秒，甩仇之後4人互相配合拉番仇係10-20秒嘅事)

3.閃光彈，麻痹，暈，眠等狀態唔好亂用。以上方法都強行打斷仇恨，而且次數有限，多用於甩仇，最難得4區等等；

4. 3區有damage per second嘅檢測，簡單d來講你需要打足夠嘅傷害，最簡單方法當然係邪教流，其他武器推薦詳見下文

5. 坦拉到仇恨時，所出嘅彗星一定係另外3個隊友之一，配合坦注意企位，無必要無需ff跳冒險

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
奶媽：基本上帶曬所有解狀態，buff，起碼20枝大水，快吃3，廣域5必出，做唔到一邊奶一邊打就全程奶

隨時待命飲奶為首要
怪物每放一招都要睇實會唔會打中隊友
而唔係見條血扣左先施施然收武
有時隊友失救與否 就係睇果些少時間補上去既血量

帶齊道具 排好道具次序 捷徑
用最短時間揀選你想要既道具 呢啲事前功夫要做足

見無乜人討論衣裝 其實可以善用回血煙 隱身衣 等等
減輕坦同自己壓力
回血煙 : 坦拉咗埋牆角既時候用 配合轉身衣 安心接近
隱身衣 : 著起佢陪坦一同入區拉仇 以防坦出現咩冬瓜豆腐 尤其3區經常使用拘束苦肉計扯仇

坦克：詳見石仔文

本文另一目的係推薦技術需求低，安全，又能較高機會滿足3區dps需求非邪教流打手
打手嘅輸出，部位破壞可以幫助攻略，而且極其重要
例如破壞尾部就能大大減低自轉攻擊嘅攻擊範圍
2區或之前造成2次部位破壞就可以進入滅盡區，否則進入火山區
3區亦需要足夠的傷害以阻止小貝出黃道

最強打手：邪教重弩(無腦炸，能眠能麻能暈)

斷尾打手：扮忙棍，大劍，太刀，盾斧
1區，2區斷尾最佳，3區開始頻繁使用自轉，斷尾大幅降低攻略難度，增加近戰打手輸出空間，可配合破壞王3

角部部位破壞：遠程
但相對准度要求較高，而且會降低仇恨時間

手部位破壞：龍弓，所有斬擊系武器(雙刀，太刀，地棍等等)
配合破壞王或兩個打手一齊打左手or右手可以係2區，甚至1區就造成部位破壞

3區，4區推薦打手：盾斧，錘子，銃槍，龍弓
3，4區嘅貝貝攻擊範圍，頻率都大幅上升，所以係極度唔推薦斬擊系武器，
斬擊系武器嘅弱點部位係前手，意味獵人需要係最危險嘅地方一邊做輸出做迴避
如果你拎斬擊系打後腳，或者打手部10幾秒就要奶媽補血，你係拖累緊全隊
過到dps係你隊友威能，奶媽肯補血係因為佢唔想輸，無一定技術請唔好係3，4區玩斬擊系武器

3區，4區不推薦打手：大劍，太刀，片手，雙刀，長槍
技術需求高，做到8成時間係手部輸出先推薦使用
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
各區攻略事項：

一區：
1. 坦開怪
2. 場地中間有2舊落石，2舊落中若5000傷，建議拉完仇就落或者先落1舊，就出王道前落第2舊
3. 部位破壞最佳地點之一
4. 最好唔用任何狀態，如有需要可暈，麻配合甩仇恨後的拉仇
5. 傷害足夠有機會跌滅龍石

二區：
1. 坦單獨進入拉仇恨，奶媽隨時候命幫坦補血
2. 如果1區無滅龍石，坦拉到仇恨或拉仇後打多一陣就出滅龍石
3. 斷仇後互相配合用滅龍石，20秒內可以拉番仇恨
4.坦與石頭保持一定距離，其他三人注意石頭的擺位，唔好邊邊位
5. dps充足1次仇就入3區，dps正常2次仇内入3區，dps不足出現3次或4次仇恨嘅情況先轉區

三區：
1. 同樣坦拉仇，奶媽準備
2. 貝貝新增2combo 新招，體力3硬食都秒殺
3. 貝貝基率出現撞人(撞到附流血狀態)，被撞到的人會強行拉仇恨，如奶媽，無轉身衣嘅打手食到依招，可用閃光彈解仇
4. 建議卡墻邊打，可以令貝貝唔會周圍亂走
5. 小心將貝貝拉出所在區域，會強行解除仇恨
6. 斷仇恨後依舊配合使用滅龍石拉
7. 正常情況1-3次仇恨就過區，dps不足出王道，直至dps足夠為止
8. 正常dps足夠的情況下，完成3區之後可以搵到滅龍石
9. dps 不足有條粉腸npc會串你

四區：
1. 同樣坦拉仇或直接眠，如眠就比坦準備好先爆
2. 正常輸出情況下，會出現3次王道，出完彗星打多一陣就出王道
3. 前兩次王道能免ff跳則免，貝貝機率性一拳車鳩你搭貓車
4. 甩仇配合滅龍石，狀態攻擊，騎乘，以最短時間比坦或者轉身衣人士拉番
5. 閃光彈睇清楚先好用，可免則免，有人扔滅龍石所累積的仇恨值會直接歸零
6. 地圖顯示嘅貝貝出現骨頭圖基本上就係快出第三次王道
7. 睇到黑人憎嘅隊友用波動拳推佢出去
---------------------------------------------------------------------
額外注意事項

見好多人係前一區等坦拉仇時仍然企得太近
誤觸紅圈 引起混亂
日日都見到區與區通道被大漩渦完全封鎖
或者觸發太多次回血 過唔到Dps check
呢個現象由普貝到而家都係未有改善

呢到俾啲待機既具體位置建議
1去2: 礦脈
2去炎王3區 / 滅盡3區 : 果實 / 礦脈
16camp去炎王3區 / 滅盡3區 : 怪力種 / Eyeball (可以再前啲 但唔好行到斜坡盡頭)
炎王終區 / 滅盡終區 : 琥珀 / 第二棵斬裂果實
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
最後俾一個打法概念建議
一次仇維持90秒 大可以搵人計時
係仇恨將斷時上控
直接俾坦克再扯多次
命名此打法為「唔好俾佢停」

有無片睇

石仔的目困弩坦流教學

好似有人問點坦，咁我打埋啲濕鳩心得先

武器

做坦首先要拉到仇恨，而貝爺嘅仇恨係計你打頭嘅Hit數

所以我建議用射到散彈嘅重弩/用銃槍嘅龍坑砲拉仇

散彈就5~10Hit拉到仇，龍坑砲吉中頭嘅話1下就拉到

長槍我自己試過係極之難拉到仇，真心唔太推薦

咁重弩係咪一定要用賊弩呢？唔係，只要你搵到把射到散彈，反動小~中嘅就得

你可以用炎妃滅盡，彈容量少啲不過送加速再生

又或者用牙竜重弩【暴食】，即係普通賊弩，除左射唔到散3外其他同凱羅賊冇分別

重弩要裝幾多盾

喺呢度提下重弩幾多盾分別對應幾多防性

1盾 = 片手劍
2盾 = 大劍
3盾 = 長槍

3盾嗰陣唔止防性，就連擋到嘅範圍都等於長槍(即180度)

我自己會落3盾，3盾+防性5食隕石/抓擊/磨地撞都唔會扣血，同埋無後退得咁勁

出咩技

防性5 防強 係必出，另外我鍾意落超回復力、體力回復量UP3，減輕奶嘅負擔

銃槍可以慳返增彈同集中、落砲術3就夠，重弩就散強

其他隨便，耳塞5、體力增強3、鍾意落就落

點解我重弩擋唔到乜乜乜

落3盾、落3盾都擋唔到嘅話睇片、睇片都唔明再問

其他Tips

坦嗰陣貼埋牆邊，最好就係有斜坡嘅位

盡量拉條龍近舊石、但未去到佢360旋轉會打到舊石嘅範圍

留意條龍有冇跌滅龍石、條龍無仇恨嗰陣射5粒滅龍石落佢度可以立即拉到仇恨(條片一開始就用咗滅龍石嚟拉仇)

任何麻、暈、閃、騎、打Down都會斷仇恨，一有人控場就要立即打條龍嘅頭搶仇

帶支回復煙，時間許可就插定喺牆邊用嚟自己吸

無錄 今鋪試地棍先

痴撚線

有無巴絲係坦 帶打

Lm

油雞

懷疑雞巴用外掛

説好的4區1人1次坦呢 成日賣我

救你唔切

兩貓

擴散jj留名求carry
ZBRn43WeCWa

揾個做坦啦屌

最後郁到手制企出左

盾斧仇恨緊，都係老老實實防守，好難輸出
貝貝啲拘束技好煩

funny round黎

一放手跳就比佢打返落黎

ThWGvYAB2zx
1奶1攻手求坦打

cuming

開左場

滿

你係carry緊定重刷

留明

sor

地棍好難cut 技

以為你專登行出去跳

綜藝一跳

btw 2，3區又唔幫手射2粒

chain 射先ma

chain>me>龍女

靠佢30分鐘完jor 都未到1次

加左食材

有咩食材

等你

重刷

唔知咩魚

n42EaX4dbWT
-1 擴

第一次死俾三個風卡係中間
第二次死係一落到黎就黃道

都過到

估唔到啊呢

真係估唔撚到

又可以開機 有無巴打得閒幫我破處？

我用黑暗左右

一跳俾佢拍番落黎 唉

2區 benson 扔3粒 之後龍女3粒
3區 benson 扔3粒 之後龍女扔4粒

海棉巴咩區

ok

油雞指導員

佢話佢沖涼wor

3NAHC83ctY8y

-2

一入即扔 定完左第一次仇?

1入

Thx 仲帶嗎 我排隊

Lannister always pay his dept

等佢沖埋涼先啦 佢坦我輸出

-1擴

有無其他巴打做奶幫忙

我發現防性5+防強 銃槍可以擋住行返出去
係最後果一下打pat pat

我講緊d風

係咪有處破 我幫你 同區

認真咩 唔係破防架咩

Yes

要破既入黎 有大佬願意坦就得

快 幫埋你要訓

開左任

Game名係咩？ 唔記得問

Wing

有處破夏巴即刻醒哂

佢好gay

重弩已經得 銃槍應該無問題

等咗好耐
比洗海綿巴食晒，冇嘢食

遲咗幾秒

dlkh個風

輸左

海綿巴，今天禾未破

遲來一秒鐘 遲疑一秒鐘

個風秒殺曬 明明打得好地地

有冇咁快

風繼續吹

唔緊要，下場過到

5分鍾打到轉第3區 都真係幾快

3NAHC83ctY8y
好快有重刷團

已入

no閃光彈

有咩解釋

比佢撲左出去

好在我跳左 冇事

執左滅龍，拉錯stick上左閃光

我已經將你貓貓的記錄 錄低咗 比5支冷飲來我就del咗去

我離隊反省下先

收平d3枝ok?

3NAHC83ctY8y
-1 癱

dont do that tyrion

有野搞，搵人替我位

龍卷風塞住入口落黃道

Tywin/Tyrion

有冇咁快
啲人秒入
Full咗

呢個正

-1坦

今日未過求帶

charlie 哥補龍女個位

入緊

*debt

Hear Me Roarrrrr

-2 4nbFn4LzT4QZ

今星期個兩個挑戰任有無特別？例如武器之類

識跳既一齊跳

舊石個風開得靚到

夏巴又幫人破左青

last

多謝哂各位 好勁

破完處，成個人開心晒
可以訓教

好似係雙刀坦fail王道

乜女都食曬啦你

佢食仔

juno輕弩散彈黎講lv1速射定lv2會好啲

你唔食我先有機會食

謝呀陳生同海綿巴

仲想話3粒星實開到報酬金
點知

叫人請你食飯嘛

有冇貝刷g團

sry奶得唔好
掛住避招

玩左百幾個鐘
刷左幾十場歷古都無出過客製龍脈石

我payme jor五十支冷飲比你架喎又話del

刷極貝

我刷到爆倉wo 你堅係刷歷古? 定刷hr30咋

巴打開留code? 我唔係集會入面

我係自己場

睇下夠唔夠人先 唔夠我沖個涼再打

PC未有

應該無話出過岩自己武器個種

好 等你沖埋先

你未過既咩

點樣拍多過15 分鐘 未玩過個錄片 求教學

終於破處了 多謝巴打們cArry 我係啱先拎金砲賊弩隻坦 坦得唔好sorry

謝海綿巴

我地係咪同場 ？ 企定等海綿巴自己damage 就得架啦

條血好似過山車咁好刺激
一區貝爺一串三

破處成功

連登巴打真係好堅 我打左大半日野團得一次入到最尾果區

屌你地乜珠都出
我啱啱打咗50場，起碼40場有carry新手
我粒特射強走珠就人地度出

又有處咩
已經麻木咗
一區你地個個中招，以為中bug斷仇
所以閃咗，眠咗

連我啲珠拎埋

Btw 我頭先四區拎錯左衣裝
二石之後望住件盜掠衣裝苦笑

我都未齊架琴日

速刷團
無癱
3NAHC83ctY8y

幫緊朋友仔過

老江湖

留名聽晚搵人破我處
仲未過到

我都未過到

貝貝刷珠-2

++

終於9個鬥技全武器A曬啦dllm!!!!

+++

有時間再試了

最後補到無晒奶

斷左

番工番學了

雙刀坦麻麻 走/避招多過打

有一下補完你仲有7成血
再飲埋2支時你死咗
然後chain 就終極跳躍咗

岩岩開左區 大家入黎先

成日出膝撞

唐樓 8mb屋企人睇utube

嗯 都係太刀好 唔洗跑 又可以輸出

陰公豬....

教下我拍片

基本上 我1食招爆地 新招就貓得
戈2招一定要靠避

佢內置拍得15mins

唔係純碎ps4 禁2下share 制乜

沖完

設定到最多可以set 60mins

我禁2下 之後15mins後停

仲未有巴打入黎

貝貝刷珠 -2 1坦 1dps

最後轉緊射回復彈，點知趕唔切

是但啦 唔駛坦都得

鳩打

普貝？岩岩入咗

突然發現係極貝黎

極貝都鳩打

巴打們想打普?

見你地話鳩打以為打普貝

刷珠刷乜鬼極貝

打普都得 都係想跳下

打左幾場極好似好多靚珠

一樣架咋 都係出多d紅珠 數量隨機

仲以為極多D

okpkyou頭先點死？

-1
tphmHxmumbu
幫緊fd

屌又俾佢打入龍卷風

新手試拍 好型

有無巴絲帶我過極貝

打得咁認真 又賊弩又擴散

報酬金係咪食唔到第二次

-1
tphmHxmumbu
有無強坦 幫人過下

我見有邪教先用坦炸
無坦邪教好難中

差一個
想試下真男人

收埋d坦佢 唔保石就有得跳

普貝刷珠-1

好彩中段食咗保險金
眠後一定有風，咁近粒石

着不動企係後面差d俾風打死
佢應該係冇為意仲有個風係附近

海巴 米巴幫幫手

code

tphmHxmumbu

Coming

有冇普貝團刷珠

Thx 海巴同米巴，I weak la

同企鵝巴 海綿體巴 一齊打 輕鬆

報酬保險金係有人貓左後再食
係咪已經無用？

好似得

D處真係俾海綿巴食哂
夏巴

好似串我地

一樣有

唉
訓唔着諗住玩多一兩場，點知都係比佢食晒

有冇場 新手求帶

3EaimieifzZh
極貝-2 坦/dps

試下冇奶?
我都想玩下棍

等我奶

換把大劍開雷先

有冇擴散

仲有冇位？

有 -1坦 -1dps

你自己唔食既
有食唔食，罪大惡極

開機 可坦

sor 我斷左 我再入過

咁佢一心搵你入黎carry
費事搶你位

入咗 冇位

仲有冇場

斷咗
我都要weak了

出事啦

睇比賽先 下次玩

奶巴斷左 我都訓了
thx咁多位有份打既巴打

我執少少野就贏一局
4擴黎㗎

唔係 我極唔專心做坦
搞到d人死

係我錯

可以等我拉左先入場

你防貝冇客制哂
得405防直接秒

多謝各位破我處

有冇場差人carry
同海綿carry左幾場都1 take過

我見你班友過咗，我先hea玩
btw我終於出咗粒匠豬

懶型既效果

夏巴你三區暈果陣嚇到個心都離一離
秒補完見貝貝要打我即刻彈開

後

個區我睇住電話玩
玩到冇埋個根性

我一開始有報酬金3星冇出
你開完餐券其實有報酬金

我見2貓，跟住見到有貓保
保險啲開咗券黎食穩陣啲

2貓都係我 我差d變罪人

3Eai miei fzZh
-1奶 -1dps

唔會變罪人 有報酬金頂多一次

無曬處啦

比你開晒開苞
極貝都比你搞到變公廁

求其拎件黃色就出門

各位巴打好搞笑
爭住幫人破處

我訓先啦 企鵝巴 聽晚再戰

我個時試玩做坦，成日都拎錯
行到隻極貝面前先知，食招食到就死先令到仇

唔補血。。。

到關鍵時候先認真跳

你啱啱同我連左條直線

sor 打左16個鐘機精神集中唔到

我擋左佢幾下電係咁扣

仲打唔打？

啲珠越來越柒
得3粒橙珠
屌一聲

我去輸出得唔得 我精神集中唔到回唔到血

冇問題呀 我奶

有啲人平時次次成功
關鍵就

我依家都懶
以前30秒追頭
依家眠爆起身加鳩叫，扔5石算

仲要鑑定啱啱好滿一行 出哂垃圾珠

我3粒橙色咋

一行垃圾同三粒垃圾

我好眼訓 跟手叫埋條龍陪我訓

金正恩巴下次你拉隻怪去石牆果邊會易打d
佢頭先係咁走黎走去

由佢啦 過左咪得

啱啱諗緊點解奶唔到你地其中一個
原來番左去camp

我不嬲眠爆完跟手就回家玉

點解

因為多數依d時候就黃道 順便番去補彈

補完就算無黃道都唔敢行返出去

仲未清完啲暑假作業 媽媽唔畀禾再開PS4了

做奶好忙

原來有出極貝版，不過冇咁好笑

我最常用嘅劍石、槍石好少，
鎚、弩就成日出。

都係普貝個太刀好笑

極貝得返一星期，仲有幾多人未過到？

我 ，仲要聽日去旅行，唯有等下次

琴日先整左把黑暗左右，試左幾場，原來可以快好多，不過都係未過到住

係，你飲慢小小都唔掂
危急狂啪青菇算

真? 仲唔搵海綿巴幫你拎首勝

想架，不過佢可能唔得閒，加上今晚要執行李，睇下到時再有喺度發救難，希望有各位高手巴打幫幫手

冇問題 連登破青小隊幫到你

先多謝

臨到尾聲，識打嘅街場人都唔打佢，宜家街場d人連3區都過唔到

播歌提自己DPS check 夠鐘
Inception 咩

打哂中英文叫人等坦拉好仇入，照衝
隕石打落黎下下都扣

不過我打一場巴打場，我玩銃槍，我都無話做坦但個個都以為我係，我打咗幾分鐘都唔見其他人，雖然我有鐵壁5，之後我唔好意思再入局

我見佢地有把唔係擴散嘅重弩，以為佢係坦

其實有得睇同隊玩家用咩裝
點解要估

裝同技都睇到

有無人打普貝

呢個CHANNEL真係好有心機

佢地都無話要坦，即係有坦，咁我睇來做什麼？

果把重弩係射斬裂，都係坦

where's the longsword asshole

冇野係坦唔到 奶媽都可以係坦

無盾 無閃技點坦

年輕

新手留名

尋晚我半夜入左幾鋪街場差唔多場場過到
當然個個200lv up

你未見識過太刀坦同雙刀坦

太刀無閃技?
雙刀坦企

佢地無話要坦 但佢地應該都無話要dps同奶啦
你又識入去做dps

到今時今日仲有處

雙刀坦真係cls 我玩開雙刀都唔敢用

對唔住囉，以後唔入

我都唔想，可能我真係好廢

2場都贏 係有一場死最後一次黃道

俾隻牛推出去

你需要嘅係破處小隊

巴打你打咩位?

騎乘位
btw帶埋我ok?

有冇極貝團？

我之前用炎妃冥燈輕弩，琴晚開始轉左擴散邪教

你係超勁坦

我新手

理得你，總之你就唔係躝嗰隻坦

我睇翻片其實係龍女企錯位

有冇巴一齊打場普通貝？（盾斧輸出） 想合套裝

唔敢打極貝驚失禮人

7ETeKXCwB2h 貝貝團

Cominggg 5 minss

錯曲?

係

我都入唔到😂

米企鵝你開？

4DjMeNs4aX6r

有冇人幫幫手打幾場小貝

入左冇場

開左

sorry 7tETeKXCwB2h

ching你係咪用鎧羅水果個
因為果日我地兩個dps加個奶差個坦
咁啱你入左黎，銃槍加防性5防強
我見似係坦裝就無理出發左
一入場你又衝左出去我地就認定左你坦
好似過到二定三區先知你都唔係坦
係我一開始無問清楚淨係睇裝技sorli
今晚黎集會所一齊玩我payme十支凍飲比你

7tETeKXCwB2h

贏果場又唔錄

改個名轉下運希望今晚有第一粒解放珠

明明係你地carry我
冇輸出冇控 我呢隻廢坦什麼都不是

唔難拎

缺2

屌，我都打緊解放珠

打料整熔山弩

兩位巴打好勁抽

假奶通常都缺解放

Chain 先係假奶
我唔係

見你貼呢場又2貓又無15分鐘內
點叫輕鬆，以為你笑鳩我地姐

平凶戰鬥奶要轉職？

有

可以一試
驚個處要做奶冇得食

琴日唔算平凶啦 起碼有A

舊石個位

你係我見過奶得最好
打法最有風格
可惜我做癱，你1 2 3區都無用奶之地
4區，你地輸出夠快
落安全石時，我自己啪秘藥都得
全程你工作係保啲擴仔
所以同我夾，唯有做平凶戰鬥奶

點解會叫平凶戰鬥奶

個位太西

之前同海巴夾 四區奶量不足
而家我四區都係奶好先再hea打下

至於戰鬥奶果part 你應該睇到我123區係咁輸出 著件不動插起爆放回煙

係ar，如果要坦我會轉用76，穩陣好多，銃槍唔太識打頭，有時都撞彩插到支龍杭落頭都可以坦

海綿巴邊洗奶，下次你轉埋擴散做輸出得啦
Btw你做奶真係好勁，一同你一隊我就會好易分心玩

我真奶黎 有C架
琴晚你都飲過架

其實黃道可以點樣把握時機跳
我成日都跳早跳遲鳩跳

睇自己個人做完動作再跳

Sor 我想入去眠佢先

有冇心得俾下我地呢D癈癱, 可以點唔使奶而又癱得放心

7tETeKXCwB2h
極貝
-1 dps/tank

youtube查 ff jump
睇100次應該會摸到技巧

冇人打

其實我4區係唔會出事
一直係最後方，黃色石個位唔會有失誤
無秒殺問題，擴仔射8粒左右
貝貝就落安全石，我就食秘藥
一次石之後就轉身衣

會秒殺個位係我手多想打多少少dps
怕你地4區3石時無曬擴3
落第一次安全石時
上狙龍彈再射再自動換彈
呢個時間最快都快唔過貝貝回擊
一個秒殺掌我咪毅力咗囉，要靠你補
不過幾次都慢得濟，咪串下你
我3區都有類似貪狙龍彈dps問題
怕你地一斷仇就秒崩
所以想一次仇就過區先冒咁大風險

玩場奶睇佢地坦
你會見到佢地會小移動扭招
有d大招會避fail左仲有毅力頂一下

收武，離開紅圈再多兩舊石嘅距離，企定，等個人抹完汗抬頭， 抬完頭即跳，有70%成功

唔夠dps

唔等我拉完先入

咪係
未拉到就入哂去

Sir

Sor

鬥貪dps
見到佢落安全石又唔係點我名我就打哂斬裂再reload
啱啱開始入彈就見你空血 回都回唔切
下次你坦我安全石果彈 打哂d彈唔reload住

白虎巴打差你

7tETeKXCwB2h
極貝
-1 dps

我唔打住 同個fd玩下普貝

1，2，4區都係調整面向住隻野就無死。唔好貪刀。麻眠暈順手插支綠煙再散/斬裂。3區我覺得keep住係佢下巴至心口下底左右移就唔會中秒殺。

有冇極貝 想幫人破青

3/4區都會有招大槌手打落黎, 近到頭底都當中背秒殺, 如果好似你咁講, 不停小移動都可以一試, thanks

靠衣裝同練追頭技術
射下巴，唔係角
當你見到全1字傷害，等於miss咗一槍
單人追頭其實好似回合制，
一殞石，擋完一槍
小手拍，一槍
甩尾，你行後，避完，兩槍
三區拘束技，三槍，有奶可以中
不過好多奶無意識奶，所以避好過
四區手背combo完，會呆2秒，兩槍
斷仇追就高耳，速納必備
無技術就滅龍石

我就1區不動加綠煙，慧石後就追到
2區隱密去頭，換轉身追，兩風追到
3區體衣加綠煙，有拘束技容易追
之後係爆菇位放煙，繼續hea
4區不動加轉身，入場貼住走右
放完風住不動，防飛扑地震，技術好
二風前拉，之前行去最後黃色石位
又好像鳩hea
其實唔難

有你，窮胸極惡輸出
我直頭唔dps添
全場鳩hea

我都玩過爆鱗混, 有高耳, 順手有埋毅力, 高耳好處係3區食9沖果下, 起身唔會中9叫, 即時走位準備坦; 小移動應該幾關鍵, 講明癈癱就梗係唔多郁

3區企爆炸菇位
4區黃石位就安全
可以鳩hea

咁可能4區一般都係keep住麻眠暈次次都好快完，無留意到有大招 。謝提醒

17分鐘 差唔多啦， 兩貓好小事姐

9沖拘束技而家都避, 其實好易睇穿, 不過之前拎武器下好自然習慣左擋, 冇好奶呢下真係等死; btw 速納對追頭重拉有用? 收武唔怕中隕石, 電?

有冇人幫我破青7tETeKXCwB2h

Id?

見到你了

我係果個屎奶

ho?

嗯

你套裝d珠

入白虎場

我打左4日都過唔到

唔知今晚有冇處破呢

咩時間? 有個fd未過, 又或者我扮處

7tETeKXCwB2h

-1 坦

夏巴打未 -tank
7tETeKXCwB2h

有冇人幫我極貝破處

我要真處呀
應該7點半開

返緊工
我都好想打機

可能食左唔少假處唔知咋

Sor, 拎錯子彈

I am

Jam左制冇跳到

舊石仔呢🤦🏻‍♂️

會冇石既咩

打太快二石放左2粒

真。男人

打成日仲未win 過

收武對斷仇重仇最重要
收武跑可無視隕石
放風，隕石，硬直大，追得好，各兩槍
如果持武係貝貝後面
可以係腋下行入去，45度向上射，好準好快
兜前面行，會射少兩槍，同易被前手擋住
不過有技術，可以20秒拉返都無用
新手可以兩次隕石就已經滅團，又亂著衫
有仇都著唔知做乜撚，無仇又唔見佢地著
確保一次仇就轉區先係王道

屌第一次死卡左係個風到 一起身又吹

屌舊石個位

啲風多到睇唔到佢落石

眠爆完拉開個風就差唔多要避

坦巴打 ping你燈要過黎 拉到仇唔好貪刀

終於過

攻擊珠

補得好快
謝carry

我休息下先 -1坦

唔好貪刀 唔好收刀 唔好亂行

有冇人幫手破處
6krHpm7X72jv

坦就過黎
7tETeKXCwB2h

No

我今日真係學到好多野，thanks

圖片支援
234區海綿巴常hea坦位

7tETeKXCwB2h
-1 坦！

屌

一入到去 多人到

求破青7tETeKXCwB2h

-2dps

2區係果個位，唔係因為hea
因為係個度擴手同奶會集中係山腰
貝貝會放石係果度
方便啲新人見到舊石，識企位
如果carry新手
2區我著轉身衣放大G同狙龍彈幫手dps
邊度hea

再-1坦

想問石後跳衰左係咪都會死

-1 dps

入左

D奶假架
做奶差少少唔駛食回就通關
係尾區二石後打眠慢左集體扣太多忍唔住食左2支大回
冇人戰爭果陣貓(有一個王道貓左

求帶極貝

做坦吸仇快輕鬆好多

利申未打過

今晚4雙刀 有冇人gun
就完活動 仲唔玩大佢？？

4笛都得呀你老母

笛真係跟唔到

想學架仔條片玩4弓

4個係隻牛面前吹 bubububu~~~~

我未玩過弓

咁快斷仇既

練啦
呢2日為左a鬥技逼住我撚起左3把武

招招招

好耐冇玩 得hr37

幾時再有噴射大劍event
套套top既大劍build都係要呢把武

同求

極貝-1 坦/Dps

開貝任果隻騷鳥都唔夠打

新手join唔join得

我都係新手
一齊玩

求curry

隻野好煩 比佢打中2野就暈

擴佢老母

here

game打字都有得笑？

需要滅龍石的幫助

平均900hr

出到強弓珠 感動

全垃圾珠
利申 岩岩果場既坦

7tETeKXCwB2h
-1 dps

幫破處時間，未過歡迎入黎
但一次淨係帶到一個新手
可在留底game名排隊

可以*

你地係咪有人帶錯衫
幾場都執到換金落物

好似係dps既人 著左

Game 名 Devol

可以入黎 冇人排

我都想俾各位哥哥破處 主要各區
既流程，等坦入先都識

岩岩砌左套擴三邪教 但我本身唔係主重弩，係咪係旁邊不停出擴散就ok?

名 Silvnax

Gay post

係，不停射
一斷仇就收武等拉返仇

好，食完飯後入黎排隊

3區打jor 分半鐘都唔撞人

其實係咪落炎王會舒服啲

笑 要扔先肯撞

感覺係 個場細好多 滅盡

btw 都係換番目困弩 費事雷你地

唔會啦 咁樣都幾好玩

吓唔洗啦開心就得

有無場

Ho
Thx

咩同弟弟破處真係痴撚線....

Sor 巴打我坦得差，唔關你事
第一場未熱身

唔緊要

真處男求破處
7A2n28m2miz2

想整三隻手指代表三甩………
我錯了

偷射

-1 坦

以為可以好似唔知乜驚咁係牆後面突個頭出去射

番緊去
btw又偷射 又互射 好驚 不安中

有無人想丁學生妹把聲？

Push

-1 求破青

我黎坦

巴打有冇黑暗左右

無，但可以用蟲棍dps

今日唔知做乜鳩 係咁第四區死

sor 貓左2 次係d風度

食野先 一陣再打

Full 第一個入黎既巴打

咁我補上ok?

Ok

有無速刷團？

你地有仇果陣係唔會俾自轉掃到嘅位瘋狂輸出就得
唔駛幫自己或其他人補血
你收刀拔刀好浪費時間

食飯先，勝率好高

喊出來 田又比目困師傅燒咗

你係咪3格都種哂冰凍菇

下次唔敢啦

嘿嘿

條仆街個道具箱

多謝金正恩
Pkay
Fing 巴打

排隊

終於過到 thx
最尾比個風打到走唔切

我係咁炸飛你

我多謝你地就真 破處了終於
1take過

係 冇計啦近攻

差兩粒滅龍石就拉返

好彩你有保險

最後一粒石之前無人幫手回血
坦到根性都出埋，入左熔岩無禁制起身
都未有人粉塵一下
一起身燒死😂

我估奶冇藥了，我粉塵用哂 sosad

我都冇晒粉

係
冇哂

Sad😂
大家都打得好好

唔比我free ride

拿...唔關我事呀......

抖陣先
估唔到一鋪搞掂

睇到你開始冇貨交

方力申. Jpg

你真係好勁

極貝爺。 -1打。 4sczjcEXKH6t

多謝carry 我廢大劍

啱啱坦左兩個鐘都幫唔到你過，最後都係要用邪教

Coming金正恩

原來巴打岩岩都係處男 ？

有冇場 要98了

食fan先

過到 感謝

98

有冇團打極貝 非處 輕腦奶

太刀之鬼

仲有冇處?
快d黎

Curry我未？

今日係處 同 新手 受唔受家

我新手 你講緊咩野

好耐冇玩 等你curry

-2
4y QGL kzm 3RyK

受唔受

你受唔受我就真
不過打1-2場就食飯

邊有咁多處

TkCxmYkDHLx
唔比code點比處你
留game名

入唔到

梳 GQ先岩 呢排射太多

我係麟仔

咁晏先食飯

唉 岩岩去拎月餅 排左成個鐘 垃圾

咁快食月餅

半個鐘左右番到去
召集海綿巴 夏巴今晚一齊幫人破處

有無巴打可以帶過極貝？
我係做奶媽

TkCxmYkDHLx
差你一個

十點有冇擴散

好大風

我而家入！

但我無mic

佢都未拉到你就行入去

er...我都係食飯先 話左我新手家啦

我地唔開mic

玩多場先

有冇刷極貝團 求code

新手唔識拉 梳

我見佢冇打頭 咪以為

食完飯番黎

我係死基佬

過了
多謝 海巴 okp巴 企鵝巴

快手撚多幾場 訓教算 聼日9點天地堂

你返到都無曬啦

我休息下先

對唔住

屌 入錯把冇盾

4sczjcEXKH6t

慘

今日先辭左職

今天未過，有冇code

coming 仲有冇位

下次吸左仇先入

我可做奶/擴3

Sorr
感謝各位幫忙

比晒處啦，唉

5分鐘

你就好 可以做廢青

搞生意 你就做廢青

屌 垃圾先搞生意 正常人夢想係做廢青

成功！！！

賣太刀

做廢青好

一眠爆就返屋企，打曬字
佢放完風，自己會放黃道

廢青都要錢生活

等比人包養

我比你一日賣夠100把太刀先500支冷飲 扣埋成本 先300支
做廢青乜撚野都唔洗做 打下飛機 就1000支一日

真

我都懶得跳，你地都兩貓咗
躺贏㗎嘛

番到屋企喇 有冇破青團
海綿巴在哪

cls
98

個區得返我同你棍撞棍

招人啦你 整緊野 隨時ready

丁緊vien bb

快啦llm

極貝-2 坦/dps
fLfaysEwTuN

4yGQLkzm3RyK -2

無青

TkCxmYkDHLx
近戰，玩唔玩

極貝-1 dps/奶都得

一無我讓返個位出黎啦

晏就明明好多，已經被人破晒

係*

已經無青，珠又無我份
無動力刷

冇人刷極貝了?

4y GQL kzm 3RyK -2
坦and奶

極貝-2

雙刷 點睇

輕弩奶 未贏過求Carry
4fJyz7mAyDvk

TkCxmYkDHLx
求青頭仔

不如你入黎
TkCxmYkDHLx
下場carry你

真心？

準備跳跳虎

幾時講過唔算數？

我近3次都跳到

TkCxmYkDHLx
come 等十分鐘 剛開場

開未

拍片先

等埋 2個入緊

點先 farm 到鼓笛珠，打擊都無
之前又用嚟做肥料合珠

錄底你2猫了 你唔配用太刀哦 親

到你

出咗名呃大回

一1區睇唔清個落點諗住等粒黃道出左先再走位
早知就跳

無聊想打有無位

利申 唔勁

+1 dos or 奶better

話hea玩真係hea
你特登貓既
做啲一區已經兩貓既危機感

我用擴同徹甲榴彈

炸佢老味

有無區join

3LC4HGGiAW46
-2
招坦

我諗住1區貓 2區再貓
點知有人一齊貓
凝造唔到緊張感

TkCxmYkDHLx
輕弩奶求Carry

來吧

我呢度-1

攻手 / 輕弩奶 求帶過

我地都-1

Thanks carry

坦 2猫

門口放風

跳唔切

點解門口有風我睇唔到

輕弩奶，重弩坦
-2輸出求carry過

4mnseKGAJTQ

無裝高耳 俾佢連技sor

你冇信心擋得切就要裝

依家裝返

第四區唔好太近場 兩隻近攻比佢一推埋場就

弱點 體力回復 回速全部都可以唔要wo要黎做咩

重有冇位？
好想幫人破處

反而體力珠得得1粒

有 我除定褲等大家

SkyeT 隊sorry，斷左線
你地四區加油

希望可以連破兩個處

未破
有冇位 ？

ps+係咪又爆炸

我狂斷集會所

hkbn?

入緊 仲有無位

好撚癲呀 大哥 啱啱鋤完我 又再鋤多下

奶唔幫坦

我唔要炮術珠我要解放珠阿

你地做dps成日第3石無彈
我唔放心做癱

算 沖涼 up片睇你地有幾柒先

TkCxmYkDHLx

派貓連者

個風係正門口入唔到，唔好意思

有滅龍石重咩唔執？
係咁比信號你

啊啊啊啊 冇時間打機啊

眠多佢一次返屋企算

我又入先

Ben仔好耐冇上水

要唔要幫手

大學唔走堂，畢業會後悔嫁

Ahhhhhh full jor

未破 求carry

TkCxmYkDHLx

1 處 1dps
-坦 -奶

6ktKycGQrm8K

奶 x 1 + 2 dps

求坦～

突然咁多處嘅

coming~

處走左
-1dps

黃道係正粒石度

Sorry DAY IVAN CHI巴打

仲要唔要？

要

有冇場 全能

渣

有冇場
可擴可奶

13:23

感謝咁多位巴打Carry

gun下先

我留位比你

邊個場

P字頭

我再開過

極貝-1坦

TkCxmYkDHLx
-1 dps/ 坦

你d擴3 fd 好伏 完全唔識走左位先
淨係掛住射

Fgo呼符+石 20抽中山之翁加賢王
之前幫其他巴打過積落既功德係有用嫁

4mnseKGAJTQ
-1 dps 破處團

求坦 carry

對唔住巴打
係我補慢左拖衰家

呢排im@s抽卡都抽得好爽

雖然我無乜點幫人過極貝

我舉唔切盾姐

唔關事，一掌收皮

新手求帶 今日未贏

TkCxmYkDHLx
彈出又彈入
新手carry
回覆寫ac pls

入黎啦，差你

今日未過
已入求carry
名係Charlie

有無位？

爛輝積落個d

我出咗黎啦
你重係咪到？

sorry巴打啱先第一區死

有冇人要破青 神輸出is here

少玩

第一場最有機 比個擴3 3 貓哂
我放棄了 要訓先

code please

你地俾code我啦 得一支公

好，謝carry

粒石比佢爆左先黃道

而家喺4mnseKGAJTQ入面有其他巴打打緊我要等求帶

唔明做咩眠

夏巴個集會

有無刷珠場可奶可dps

Dps 搭單

可坦可dps 搭單

dps/奶 搭單

求1坦 1攻手4mnseKGAJTQ

咁黎 TkCxmYkDHLx
差一個

齊左😂😂

個廢柴3貓擴3就係我

求坦

係咪入緊黎？

Full左？

未呀 p字頭

求坦carry 破處

入左隊

雙刀巴
Kanon?

有冇要破青阿
dps / sup都得

TkCxmYkDHLx -2

差咩位

我放棄咗
去咗另一區破青

暫時咩位都得

coming

Comeee

入左黎

夏巴破青團-1阿喂

TkCxmYkDHLx -111111

我有冇入錯場 角色名 meo

4mnseKGAJTQ
老處，老江湖任刷團

冇錯呀

我地挑戰下12分鍾ko隻垃圾？

你太刀喎
信你

4近戰都15 啦

破處用大砲是常識

求極貝團 今日未過

入

等到有啲眼訓 sorry bro 下次再打

下次再打啦👋🏻👋🏻👋🏻

下次再打

夏巴一人三貓

Sor on99就咁死

千古英名

唔好再講
我自己都笑到仆街

係奶可個問題

仲有冇邊到差人

係佢眼訓姐 唔係你問題

唔關我事，今場見到話試12分鐘ko
個人痴咗線，亂咁黎

唔關佢事

fail, weak 喇，thx

btw 拉緊唔好眠，好難先拉到

成張我都唔知俾你地擴到飛開幾多次
飛開完起身食招

用近戰係咁嫁啦

點解2次都係我。。。

感謝carry

多謝carry

唔好再推

我擴你先唔洗飛姐

多謝晒

TkCxmYKDHLx
-1 milk/ tank

Full

未過可入
4mnseKGAJTQ
3 carry 1 不成功不收費

我都貓唔少
最尾總算過左

屌禁錯制換彈

根性左好耐無人救😭
今曰第二之燒死😂

真男人

我危急關頭全成功既

打上穩極貝
有無場

3個職都能勝任

我鬆咗L2 想叫你地眠爆佢
就被秒
第2石開始眠啊

Sosad

點樣refill快啲？

擴散無方法
係咁慢

屌，最後一局連珠都無
得3粒鎚龍脈石
個game玩鳩我

而加最快幾耐一鋪？
3dps好快

我就黎出套炎妃冥燈弩做坦4擴添
打成6，70局，乜春都無，屌

4dps打到佢起唔到身

極貝出咗第三日；我試過同呢到啲巴打玩
3擴一坦 ，10分鐘完場

My dps weak

-1 sup or dps 3yi6vi8XMXGG

炎王都可以做真男人

lm

好眼訓呀

好勁，轉身衣都唔駛著。有無人知佢著咩裝？同埋食嗰塊係咩魚片？

好想做廢青 下就2點起身

走堂啦

頹廢咗一排 又想努力下

我準備出門開sem喇油G

我上完一半堂啦 屌

得一堂 不過三個鐘

有得返學真係好
又可以溝女
又可以鳩hea

這些機會

未睇，魚片應該係解裂傷？

點解弓可以咁高傷，下下會心，下下射頭都好勁

已經過去了

遠攻親生仔

太刀先係親生仔

唔好羨慕弓 條片d操作唔係凡人可以做到

條友下下J回 我自己main弓都唔得

好似用MOUSE玩咁

迴避5都未必做到下下迴到 佢無塞迴避

太刀世界第一

我依家都未識碌龍叫

新手，有冇高手可以幫我過炎王炎紀一齊個個特別任同貝爺個個任

Call過街場好多次，次次d隊友死3次累我輸

屌呀
無迴5 都迴到咁

塞多d迴性先 迴性低難碌

我覺得今集碌龍叫好似已經易咗
以前8成時間都fail

夜d黎破處團

大約幾點

有冇人可以幫我打幾場普通貝爺
想做套騰龍裝😭

你覺得易左係因為熟左
冇裝迴性下比以前多左0.03秒

呢個先係成條片最癡線既地方 disgusting

太刀撚叮叮唔洗煩 不過我有時都6到 要岩岩叫果下前0.xxx 先6到

真係多咗時間
以前真係10次10次都fail

以前無迴2無可能碌到龍叫
今集無迴性都碌過幾次
明顯修改過

仲打唔打?

打

你開場我入？

有冇code

開機先 俾個曲我?

Wait

3jWyDupJmPWe

咦係錯曲定點

仲有冇位

+1

Sor 3JWyDupJmPWe

I am Sally 😭

之後可唔可以幫埋我過

。。。
咁樣輸好唔抵呀

So sorry.....

我係廢個個太刀友

點解你地可以唔扣血 😭

企係舊石後面呀ching

大家不如估下隻鋼龍王會有乜特別

我估
1.閃光彈無效
2.龍風壓帶傷害
3.歷戰王JUNO會客串

已MARK定手、腰、腳整防風、防音大劍裝

隻手再upgrade無傷充能斧裝

中毒冇左龍風壓
係MHW仲有冇呢個設定?

好似已經無左了

Thank you so much 😭😭

可唔可以幫我過炎王火妃，就咁一次就夠

仲打唔打😂

可唔可以打一次炎王妃先 (如果你地ok)

咩只有跪拜一途果個? 你開就有人入

Ok多謝

有冇位

你係咪打算換鋼龍手Y後，身就唔使用大馬士革，轉炎妃拎無傷2，
但如果用角龍盾斧呢類本身基礎攻擊力高嘅，無傷嘅加乘相對少，
咁如果用冥燈身拎強化持續增加紅盾、紅劍時間係咪會划算啲？

利申：少用盾斧，純粹推敲

有無人可以幫我過極貝

未怕過 迫到我換鋼龍set當佢嬴

超級多謝

打貝貝？ 差5條毛毛😭

我打多場落去食啲野先 唔夠就睇下有冇好心巴打接力

好 thank you 🙏

我join

呢個岩唔岩

打左3日仲未過到 全職奶媽都補唔切班大帝

我打多場都食個野先

好想同天使玩

啱呀 完特別任務之後就係呢個任到搵普貝

團戰嘅話，只要有人吹風壓無效就廢咗佢武功
我已準備好做奶笛

斷估都係擺落森林 加高少少氣絕值 長期飛行

佢唔改肉質既話就唔會有問題

龍結晶之地度打，所以應該會CROSS其他歷戰王，否則真係無乜難度

黎多次

果下黃道

重開

做咩走左探索

掛住打字😂

如果長期飛 全身除左頭強化一次就防彈 發怒所有空氣砲都會出龍捲風呢?

叫咗入帳篷避

唔知講咩好😂係樓下你

Ching你想點

我以為佢地係入面

樓下都中😂

係個條走廊都會中

佢地唔係呀 一直都係滅盡3區到
食野先

長期飛防埋彈即係叫人用擴散打既啫

佢咪試下咁改囉

btw我食個野先

Sorry 🤦🏻‍♂️

Thank you so much 😊

btw改到剩係頭打到就無問題既 本來都係剩係射頭

有冇咩其他想打？冇不如陪我清清麒麟任

其實係改返做以前嘅鋼龍

炎王王所謂cross另一隻歷戰王其實都係出咗等於冇出咁
其實重點係double血量
同埋照之前炎王王入面嗰隻鋼龍王應該係閃唔到落嚟

鋼龍飛緊都好易打落黎 反而係驚滅盡

改到全程黑刺既話真係唔駛打

D 蜂蜜係咪去得好快

都係睇佢點SET啫
可能段故係鋼龍畀咗帽炎王，
於是炎王化身為超級歷戰王，
目標雖然係鋼龍，但隻炎王由頭煩到你落尾，
炎妃件淫婦又走埋出嚟勸交，
於是成場都係紫炎龍捲同大爆炸。

搵括約肌巴打做指導

如果JUNO曉放飛刺，應該會有返啲挑戰性

真。綠帽嘅話
打鋼龍王全程炎妃幫打

我4點出門口

唔知呢，我無乜研究
我用緊超回復加突破耐力上限
感覺打快左，我就覺得好似大力左
其實可能係打熟左
推強化持續呢個方向都可以諗下

海巴教補

集中對盾斧儲瓶好重要，
炎妃同屍套啲裝都無集中，
大馬士革身B／鋼龍腕Y都係集中2+3個洞，
盾斧啲招唔需要用耐力，所以用嚟換走件炎妃都唔成問題，

我之後套角龍盾斧裝會係
爆鱗頭B、冥燈身B、鋼龍腕Y、屍套腰Y、炎妃腳B
加幾粒珠+耳塞護石就有耳塞5、效果持續3、集中3、砲術3、回復速度2、體力3、無擊，仲有糟剩。
你可以諗諗

hr50以下想整套重弩玩，有咩介紹同埋裝點排？

集中對盾斧儲瓶好重要，
炎妃同屍套啲裝都無集中，
大馬士革身B／鋼龍腕Y都係集中2+3個洞，
盾斧啲招唔需要用耐力，所以用嚟換走件炎妃都唔成問題，

我之後套角龍盾斧裝會係
爆鱗頭B、冥燈身B、鋼龍腕Y、屍套腰Y、炎妃腳B
加幾粒珠+耳塞護石就有耳塞5、效果持續3、集中3、砲術3、回復速度2、體力3、增彈、無擊，仲有洞剩。
你可以諗諗

打貝爺用耐震仲實際

耳塞 集中 耐震 砲術 體力 增彈
其他隨意

有冇人帶下我 新手求kelly

我教奶，只要唔死就夠
平胸都無所謂

耳塞+耐震 無腦超解

幾時有爛西

6Z rj CG z J7QK j -3

我有縮短豬